Gamecentre個icon好撚阻訂

搬上去喇屌
hi到又要load
搵過setting 唔見有得disable

屌我又hi到喇

偏好設定>顯示LIHKG Game Center

唔該哂
原來真係有得set
不過我搵多次設定都仲係未搵到

我仲未搵到呀救命
介唔介意cap張圖黎睇睇係咩位置

麻煩哂 可能ios唔同

iOS 同 web 版無得 set

又hi到喇屌

唔鐘意咪唔好用

幾時離開香港?

我都想知。好撚煩。邊度噤偏好設定。